621 我唔撚會去金鐘 屌我啦

屌你地班連登仔
聽日係最後一戰啊

唔該推啲應該推嘅po
唔好推啲膠po分散曬注意力

香港人 7點見

狼來了

三毛死撚開啦
出得黎預咗會犧牲
唔好撚係到分化

其實都係.......

我覺得聽日之後
都無辦法再聚集咁多人

所以咪撚再開9 po
香港人到呢家都未知死

正是最後一戰，跟住唔知要去邊探你監

我會被人道毀滅
有心了

就算人哋拎到光環
我捍衛到我嘅民主 又有咩所謂
洗撚理人哋拎唔拎光環咩
我淨係要爭取到我要嘅嘢咪得囉

push

死撚開返去打飛機啦廢物

係自由

屌啊